有冇人做過/做緊洗手間服務員？？

好似幾Hea
唔知幾錢一個月？

有時掛牌去門口
入面屌女

琴日去海港城有個阿伯以為自己做看間
Say hi又say bye咁

海港城係咁 佢地都唔想

海港城係咁 你去多幾個廁所就會發現全部廁所伯伯都係看更